sigma 又出咗新片講嗰兩條臭雞

香港地好少可有啲咁羅輯緊密嘅youtuber
好正 好高汁

呢啲咁嘅女 有咩事就拎女權出嚟
雞都不如 仲有嗰班畀錢買相嗰班社會垃圾

sigma 打手
冇片 link

真係得罪咩人都好，唔好得罪sigma
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

二十世紀最偉大的gay 佬哲學家 Foucault 有冇機會挑 sigma 機 ？

最正係成條片都暗串緊佢指鹿為馬

應該係youtube史上其中一條最正嘅反擊片

[url]
[/url]sigma 病住都高速連環拳

都唔係得罪
根本班他媽哥池本身有問題
假本業搞到個行業歪風四起
Sigma 開拖只係隨水推舟

邏輯好勁
sigma咩出身?

最後sigma講到自己希望成為讀者文摘，唔想淪為八卦周刊，respect

唔係話學歷大哂但係Foucalt讀埋啲爛鬼師範(École normale supérieure)邊會夠大學生Foucault揪..

熱狗引戰系

所以話
sigma同白兵真係孔明與周瑜之流

sigma係咪得罪左樓豬

樓豬係sigma弟子黎

舊片嚟喎 你做咩啫

希望有朝一日睇到 杜汶澤dee 悲色麻

係

吊 上次心思思買相比sigma見到 唯有請佢食餐元氣